★瘋搶！映日灣次輪銷售216伙 中原 ：料單日可沽清

他指，日出康城項目日前公布首張價單，市場認購反應熱烈，雖然客源或與映日灣重疊，但由於剛性需求強烈，相信兩盤可吸納居屋後籌客源，加上負利率年代，物業仍是港人主要儲蓄工具，兩盤銷售反應將同樣熱烈。昨日美股雖跌600多點，而且美國再宣佈向中國加徵關稅，但以今日一手盤銷售情況看來，本港置業氣氛與中美貿易戰關係不大。陳永傑表示，如果日出康城項目可趕於本月推出，調整本月一手預測至1,500宗，與上月相若。

photo超多白衫

睇下真係賣得出既有幾多間

實賣得晒

映日灣次輪216伙即日沽清

社會運動持續，但無阻新盤銷情。億京荃灣映日灣繼首輪354伙即日全數沽清後，今日次輪發售的216個單位，同樣即日全部售罄，即兩輪合共沽出570伙。

唔賣晒點跌